TP1 rectangle
=============

faites un programme qui donne un rendi de 9 rectangles.

* nombre de rectangle variable et fixé dans une variable.
* premier rectangle noir et dernier blanc.

n'oubliez pas de commenter votre programme.
